我朋友話想要連登ac

想問連登卡仲有邊到有

7仔冇得賣啦
依家比OK獨家左

關我咩事

幾錢張

我個樣似OK職員咩

係咪要？

我問吓個frd先

叫佢快啲去ok 買啦 我啱先見仲有

唔該晒chingg

依家仲有？
要問職員定會掛出黎